---
number: 58
identifier: 057.CompraPixel
title: Compra Pixel
subject:
- Pixel
- eBay
- Papá Friki
- Felices Fiestas
downloads: 2539
filename: 057.CompraPixel.mp3
datetime: 2018-12-27T08:22:34Z
version: 1
size: 6927581
length: 386
excerpt: "Buenas muchachada, hoy os cuento que hemos pedido un pixel de primera generación al suegro.\n\nLos métodos de contacto:  \n\nTwitter: [https://twitter.com/papa\\_friki](https://twitter.com/papa_friki)\n\nCorreo: [papafrikipodast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)\n\nWeb: [https://papafriki.gitlab.io/podcast](https://papafriki.gitlab.io/podcast)\n\nFeed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)\n\nSumando Podcast: [https://www.ivoox.com/sumando-podcast\\_fg\\_f1636623\\_filtro\\_1.xml](https://www.ivoox.com/sumando-podcast_fg_f1636623_filtro_1.xml)"
slug: compra-pixel
---
Buenas muchachada, hoy os cuento que hemos pedido un pixel de primera generación al suegro.

Los métodos de contacto:

Twitter: [https://twitter.com/papa\_friki](https://twitter.com/papa_friki)

Correo: [papafrikipodast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)

Web: [https://papafriki.gitlab.io/podcast](https://papafriki.gitlab.io/podcast)

Feed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)

Sumando Podcast: [https://www.ivoox.com/sumando-podcast\_fg\_f1636623\_filtro\_1.xml](https://www.ivoox.com/sumando-podcast_fg_f1636623_filtro_1.xml)